岩岩想check下金剛大戰哥師拉 幾時上， 點知⋯⋯

睇到另一套個戲名， 笑撚左， 改個咁既名係咪玩鳩佢

有咩問題香港特色黎

約條女去睇縣媽 幾威威